啲鼻水流到瀑布咁 有冇人介紹下啲實用小偏方

用咗成盒紙巾 好辛苦

撳穴位, 大大力

撳邊個穴位啊巴打

飲水

飲左好多 但好似流得更多

倒立

起水壩

啲鼻水會多到令我窒息

集資起水壩 我先!
毅進星 $100

有冇人可以拯救我個鼻

吸水力特強 之 肉桂粉

去睇醫生啦 仲係到問

食piriton，收鼻水加有睡意，食完早d休息早d康復

改變磁通量

食藥....

要勁可以試下neozep

其實我睇左 但佢啲藥冇效 先上黎問下各位

田七

我細個都係成日流鼻血，老媽子拎啲田七煲藥，之後冇再流過

同問 成撚日搞到個鼻紅卜卜
屌你老母聖誕鹿咩on9

清一次鼻
之後用漱口水

你話呀,我飲完第日流鼻血流到仆街

飲咖啡

巴打係感冒定鼻敏感?

同問 已經用晒屋企d紙巾